+++
title = "Rule 9.4.1"
date = 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight = 10
+++

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[9.4](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-9-4)

### Test

[9.4.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-9-4-1)

### Description

> Dans chaque page web, chaque citation courte utilise-t-elle une balise `<q>` ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 9.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule090401/)
- [Unit test file for rule 9.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule090401Test.java)
- [Class file for rule 9.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule090401.java)


